====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sa structure urbaine ancienne de haute qualité lui a permis jusqu ' à ce jour de supporter un accroissement notable de population et d ' activité .
Entity Name (Type) :: Sa (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Sa (LOC)
Total entitiy counts: 1

